［聖誕大戰］2017-2018 NBA賽季討論區（86）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

Por Block MB

KP

kanter 好活躍

ben得4分1助
係咪真係唔想要roy
屌佢老鼠

冇Embiid 直係會衝入去

Kanter啲進攻籃板

KP繼續咁封落去 遲早有10個BLK

渣ga

BEN佢攻唔入

Kanter同mb d火藥味點黎

真正高開低走

兩隊都好多off reb 但我又唔覺得佢地咩位咩得差

Kuzma roy

kanter搶板好勁
對比起其C好抵
先25歲

佢係成日衰多口

咪嘈勁d

roy係tatum/㗎仔的

Kanter係入po先柒,常規賽黎講無得輸

成30場咩都露晒底, 連隻吉祥物都知要點mark佢

係okc比人瘋狂弱點進攻

Saric今日做乜鳩？

saric究竟喺係到做乜?

好撚垃圾

出個廢beatles頭都唔出mb

好心佢咪射3分 冇球入

連amir 都aggressive 過ben

屌你病閪係咪同臭波轉左靈魂
病閪打番牙波季初數據出黎

無mb個倒水速度係咪離譜左d

阿波起碼敢出手
Ben冇把握一定唔射做不射男

西門進攻同打少個冇分別

kanter瘋狂洗板

Kanter 今場係咪想20/20

saric 見到por 唔敢上

一定有

瘤唔出mcdermott

屌76人啲外線廢到

baker可唔可以收皮

Ben柒到

holmes 傷左？

19+18了 痴撚線

打出身價嘅一場

3節未完已經21 18

Brainless d叫聲

牙祖唔好咁搏啦 好驚佢傷

得佢打緊

kanter同mb隻抽真係好撚好睇

mb成個壓落baker到無吹

健太進攻真係幾勁

泰山壓頂

今季mb擺明有明星雞

Btw baker個樣好復古

單防對mb都唔係好輸蝕

好似D懷舊電影D主角樣

kanter有罰球
不得了

我估mb一陣再抖一抖76就比人一波流

法國得tj同mb係識打波

76算唔算一人球隊

會唔會唔再出kanter

tj ho ball

Tj

TJ痴左線

法國仔傳得靚但係BLK返自己友條路

TJ>>>>>>>>>>> BEN

成個kick 親咁

Baker係咪聖誕驚喜黎 睇得我好開心

好撚on9 浪起隊友

最尾點會lop得切

再咁搞法 tj頂ben打正選都得

Baker 76最佳第六人

blk左咋下話

kp呢場見佢好似LOW POST拎位都拎唔穩
點搞

嗰球3分一射已經放心哂

Baker出黎搞笑

por仔好少easy busket,打親都tough shot咁

個姿勢唔似鳩射

Ben應該打得再廢都穩坐正選

完呢揚即訓

完全唔會進攻咁濟

shakira唔撚識老

mb企咁出可以冇人help佢

係係覺得mb係高位廢好多

air

Mb空曬air

引蛇出洞令JJ空晒

tip個板比redick射3分係咩玩法黎

終於入

Ben係咪比人雪 出咁少
平日不嬲都係全隊出長時間最多

大大力拍出去比紅撚

mb腳軟啦

mb手軟腳軟咁 落親波都甩 唔得唔好死頂啦

真正變牙波

喂到入

tj瀟撚到

TJ啲中距好高質

西門都係坐係bench食塵啦

tj carry

tj擔正正選啦 bench9牙ben
咁冇鬥心

我只想 Embiid健康

邊間教會

佢咁既身型打到好似後衛咁對對腳好大負荷

我只想 安碧健康

Mb仲要做第一中鋒架

佢下盤唔穩問題大d 紙造既

同落地動作

Kanter 19板了

見住呢隊76人 等新仔成長真係等到頸都長
眼見fultz 仲係on99咁坐係到 閪Ben Simmons 又攻唔到 真係so9sad

2020

20 reb kanter

Kanter 20/20

BEN點解唔剷入去

kanter 好癲

kanter

有por 仔

唔想攻

BS真係好差 好似工兵咁駁下腳
明明坦克咁又唔剷入去
錫身到ON99

熱血籃板

Kanter啲板真係痴撚線

jack

mb唔係度就任佢姦

對nop有雙塔咪一樣攻得入 佢今場冇咩進攻意欲就真

佢咁後生就咁撚鍚身
不過可能上年抖左成年 對佢都有d 影響

Wa Diu Kanter Put Back Dunk

kanter 呢下

有無望25+25呢

mb好似已經冇力爆入去咁

mb爆入去啦 咪fadeaway

30+25

係咪傷咗

其實個場鵝係放足成場任佢剷咁滿

Kanter

下下都mb單打

76又要比人反杯

再係咁真係巔峰期就係頭2個月了

嘩屌 岩岩醒 咁多手足都味訓

鄧mb 辛苦
攻守連板都要一腳踢埋

新秀即巔峰

Saric今日炒太多輕鬆外圍

Knicks熱血籃球

病閪

仲要本身少少傷
攻守都佢

Brainless果然係brainless

por呢個pull up好有kd feel

brainless

Kanter好撚柒勁

Kanter聖誕大戰砍雙20，近21年來首人

病閪全場散步

第一次打聖誕賽緊張

十二月76同西岸某隊好似換咗靈魂咁

班友連位都唔卡下 比kanter 下下籃板放題

食屎啦BS

Sabonis Kanter

Adams

45度發球機吊比mb

屌呀 kanter咁都有foul

tj

換走BEN啦 一伶波比NB單打

連燈仔

TJ真carry

支持Adams出走證明自己

攞彩ben

JACK

Tj真係要簽佢

垃圾淨係識入樽

終於

屌射好少少比kanter拎板都好呀

76

睇黎又豬波

笑撚死咁樣比番球權人

得tj係似樣

突然多左好多人

Mb射ft都無力

Jack今日打得好柒

數下兩隊唔知做乜鳩既人
NYK: jack baker
PHI: ben brainless saric

MB WTF

要空曬先識 有人係前面嘅話controller得返pass一個掣

勇騎冇curry冇咩好睇

nyk d guard係咪全部都無組織架

睇死成班岩岩食完女先返屋企睇波

top ten個評述好on9 feel

無睇boxscore都唔知kanter 29，22

法國仔要時間養

saric真係唔知做乜鳩

76人得MB同TJ打緊波

Covington都隱左身

成場d guard都係單打

屌原本諗住瞓到聽朝先睇火癗
結果瞓唔著迫住要睇閪門

brainless 除左76 之外 應該都無生存空間

傷完變左垃圾

Jack終於被換走

冇進步過罰波

Hack Simmons again

咁u 可以番去訓了

閪Ben 炒哂

hack simmons算啦

唔錯牙你傻閪Ben

reddickkckkckcckkxkckck

不如收ben啦...

Kanter 30/20

JJ

30+20

kanter 又嚟

31+22

好撚醒 咁樣foul

病閪番屋企食火雞啦

以後可以叫閪Simmons
唔再有個ben字

清好似你要返去瞓先

IT：如果時光倒流，我會選擇缺席上賽季季後賽

「那就是我，我總是不顧一切地帶傷出戰。如果時光倒流，我會選擇缺席季後賽，這樣的話我現在就能上場比賽。我的確希望我當時能獲得更多關於傷病的信息，這是能阻止你上場比賽的事情。我肯定想要上場比賽。」

ben仔呢排打得咁柒，遲d會唔會roy都冇撚埋

ok 辣殺閪屎閒屎

msg d雞係咪太離譜

希特拉唯一有用過ben就係有罰波

Now刀茅啦
週最佳已經幾個星期係咪嘈第一了

呢個吹無乜問題

仆街綠軍

屌你, MB扑完野黎?
軟手軟腳咁

mb

燈

mb for 3 !

又燈

話口未完就入埋球三分

agger Ching

辣殺閪聞

兩邊一齊7

閪

聖誕節特別有效果？

Saric就真係手軟腳軟

紅撚學咩人傳波

redick開始嚟料

redick

倒水人要發功了

屌你要用到紅撚KEY波真係睇一次笑一次

屌佢老母

呢d就係紅撚係大鱖帶返黎既經驗

又TO

紅撚又黎

唉又係紅撚
@臭g

兩邊TO撚晒

紅撚...

笑撚死

做緊乜撚呀屌

病閪紅撚

派膠Time

含撚啦紅撚

操盤手紅撚

攞尾彩

尾彩狗

ben
哭左

病

ben

no look turnover
但將功補過

閪門又刷highlight

KP做乜撚

呀BEN突然間醒左

買左76 gel下頭先

nice pass by 閪聞

呢兩分鐘我睇左d乜

尾彩Ben

今場輸KP同JACK

邊個話我ben 廢？

尾彩閪

病西 SARIC都好差
明明有AMIR 同HOLMES 點解唔用
頭先見呢兩個BENCH出黎打得幾好

尾彩

真係廢

散步成場淨係尾彩刷highlight

KP打得幾好㗎喇

美斯

最尾鬥on9,由瘤弱勝出

KP呢幾場都打到成碌撚咁

得8分
勁？

原來係lee扯左saric落去

輕鬆又準備上highlight

agger

勇士開波未

痴撚線

Nyk柒到

等睇騎勇

Ben Ben臨尾先開始打波...

完了吧 如無意外

Trust the process 💕

feel 到mb 又想開始9up

kp下下都焗係高位接波

5秒

embiid

ben偷波入樽好似lbj

3+1

on9 76

唔係咁都追到呀？

我屌

我睇緊啲乜

Lee

做乜撚野

炒

牙ben last min 唔敢控

快d到4點俾我睇返d高水平d既好冇

好驚mb又傷

兩邊係到柒鬥柒

真係鬥on9

兩隊輪柒下醒下

應該專登炒

diu por

kanter搶到咪好睇囉

KP 隻手

4點分分鐘我湧又閪波

Nyk今場打得第二好

POR仔識到女之後就打得好撚差下

其實都未必有 最有機會都係綠軍

等陣燈到騎勇都閪波

係喎可以得番3分差

真

唔好好似上場咁鐵就得
諗住買勇士-4.5

今場都差?
咁希閪叫咩

專登啦 4分同5分無乜分別 nyk d3分

綠軍近期都西波

點解唔hack ben 出埋比你都唔hack

🐢💡大戰呢

得33%命中

未

講防守緊係我癗

四點啊

哈！
30+20??

屌都係 最近係艾榮隊嚟嘅 其他人都係閪波ing

我湧都係唔好買
好撚閪

redick clutch time淨係負責射ft就岩

Kp
垃圾bench

咁樣浪番出黎

好難預測 登登同wb都可以好閪

屌你啦尾彩狗

LAST 2MINS HACK無撚用架

近期最正常已經係狼同雷

非league pass個d有熱身睇

波叔同Capella今日上唔上到

8+8+3
ha jor

呢兩隊都唔閪
但唔知我🐢會唔會又黎料

訓得，聽日仲要返工

唔hack得佢 佢唔會有波係手

capela有機
波叔應該唔得

KP幾時肯反省下
上次0-11都仲講笑

然波 禾祖由頭carry到尾

佢最尾都唔敢控啦

今場都叫唔差?
球球FT都MISS,近籃底下D波全失,仲未計佢今日D TO

最尾差d carry 埋nyk

牙Ben由頭閪到落尾

nyk真係完全無set play比KP拎波
KP拎親波都係7位

MB功成身退, 又抖返2,3場

拎左尾彩架

攞成廿幾個板咁辛苦做咩
散下步都夠贏了
冇諗過roy呢啲垃圾獎

tip極都炒 手感曳到

背傷好似仲難搞

火車頭 今場係咪有機會出場 ？

tj 好撚靚仔

黎緊20場有16場作客
nyk可以tank得

訓覺先,我紐輸左之後就無心機睇其他波

76冇野多 最多就系靚囝

話左一月打賽先出

9點起身睇melo

76人靚仔閪波隊

kantes出左黎之後唔知點解唔打雙子塔

nyk有set play架咩

ALL STAR前要KEEP 到50%勝率先有機入PO

mb 最令囝

手足們直落？定9點起身？

咁就同上年一樣
上年到而家個戰績都係咁上下

Fultz

仲好精神

牙ben心諗打埋今場mb又排幾場 到時先刷數據都唔會比人當垃圾龜咁屌

直落

拉低哂個avg

無人睇湧猗

巫塞唔睇了 9成西波

你地全部紐約直落？

阿TIM強勢復出加爆SEED既先有機

豬仔賣可愛

狼潮唔打算睇

豬仔連電影都有 其他個d算得係咩

兩隊都唔係FULL TEAM真係唔夠吸引

牙富先係

曾幾何時，Kobe那句「你見過凌晨四點的洛杉磯嗎？」讓無數粉絲熱血沸騰，Kobe也一直是NBA中以「苦練」著稱的球星。即使前幾天剛剛在湖人主場退休了自己球衣，可一旦討論歷史上最刻苦、最勤奮的球員時，Kobe和他「凌晨四點」的傳說總是球迷們津津樂道的話題。

然而，最近Vanessa卻在Instagram不小心揭露的真相。Vanessa在回覆網友時說：「他只是偶爾才會在凌晨4點醒來，並且在白天小睡補眠，一直以來都是這樣。」

禾先系

開直播了

淥個杯麵就差唔多開波

睇zaza 表演

IT

sit down biyombo

睇完瞓覺等9點

啤酒花生

btw係咪客隊揀game ball，見問完James無問勇

個個瞓曬

it痴下波射定出得

未開波有咩好講

講左一月打賽先出

射下波only

LBJ趕住去排毒

今日勇士的正選名單為：McCaw、Thompson、杜蘭特、Green和Bell。

米臭系

rose搞咩而家?

又契仔

傷未好返

剪咗個頭先啦好心

zaza最後修正左左出到

騎賠率係咁升

korver

Zaza復出但後備

仲未柯完屎

沾屎痾完屎未

跌左落屎坑

希望唔係西波

能超越吾皇嘅只有吾皇自己

已經預見到占屎大開殺戒

Rose 冇跟嚟GS

又吹奏數據

唔見咖哩既

老嘢

JR

沾屎竟然著xv x kith

我估我睇埋呢場就頂唔順了

渣架

已經開始眼訓

睇到5點訓

隨時半場就訓著左

等睇hea守互爆

沾屎個頭又禿左d，落少左粉

性感自摸

今年無聖誕版波衫

捽lin占

帶兩袖

收沾屎禮物西面

一開始已經西波大戰

西波

兩隊鬥緊柒？

禾杜

雞都西

JR玩夠後手未

睇緊d乜撚...

JR俾得咁靚 love個腦

契仔

甩手甩腳

勇開波兩分鐘4失誤

勇士成班又扑完野黎
軟手軟腳咁

呢下傳得靚過頭love冇反應

呢下呃哂都好屌

jae

沾屎岩岩半場都無過 ？

淫Klay

klay mk鞋

占

一野轟落去

Klay

又淫Klay

klay對鞋有加成架

今晚睇黎靠klay

牙杜2+1

點數撚

炒FT

有冇人覺得湧都會照贏

今年好閪所以唔g

KD係咪男人心

騎士MODE算啦占士

點會然唔到

垃圾杜

唔係好覺 呢期鳩下鳩下咁

對塊隊果場柒到

死JIM9第一節就開始燈

點解love隻手成日接唔實個波

我覺得cupcake會出盡屎力

有幾奇呀
對面夠冇it啦

垃圾大陸仔個頭

就咁睇BS天賦幾好
但仲好RAW
有排練
但身型真係幾屈
希望唔好7下7下
組織應該要等FULTZ出黎

KD要證明自己冇curry都贏到我皇

食t

點解會係我皇射技術罰球
明明有卡達朗

Mccaw 未夠班

頭先JR咁都冇foul

Jr真係

d turnover多到

湧成隊波串到仆街

一定唔會t KD啦

旁述話應該double T

差d收皮

笑死Dramond出黎頂個t

IT狗笑得幾開心

jose唔好咁啦 球証好大壓力架

做乜鳩

kd 咁乞人憎唔係冇原因

湧都贏硬 咁串做咩

t左d收視點算

25自動申請走場做乜

其實係但喺聖誕節一定冇可能除非銀仔傻撚左

有冇人知it今場出得未

成隊湧都係賤種黎

今場啲雞

收皮啦KD!

又關事？

有冇人好憎jeff van gundy講波？

依句真

.......

講真 如果岩岩KD趕出場我都會訓

騎士穩勝了

好撚八婆

kd幾時死？

有無人數下it拍左幾多次手

接實

講野幾老實

正常人都知第一節冇可能T走KD
加上冇手感係場

其實Jose 同 kd 個下係點？？？

但佢講d野其實唔差

yes成日搶住含我皇條撚

騎士個PG食水好深 一黎就想整走KD

KD條撚樣

講中哂唔岩聽?

#metoo

但係佢咁講 唔會就住就住 幾好嫁啦

唔知佢定mj臨開波之前瘋狂吹奏

笑到仆街 兩隊做緊棟篤笑

Green 岩岩對黑柴dirty defense

KD自己想出場怪鳩人

屌中間場塞巫真係有啲趕客

一野推鳩佢，仲爆粗屌佢先 get the fuck off

起撚哂推 推低左仲要出腳夾鳩人

下下想打交

reverse夾返轉頭

咪撚replay game3啦屌

上年po火藥味咁重

一replay完又walk in 3

replay完入返球一樣嘅

我klay

KD D射術真心好屈

手感唔錯

love

佛祖今場有態

Wade

catch&shoot > curry

LOVE對住KT都唔撚打

180俱樂部

kt係咪已經三球

wade

wade一出場成隊騎唔同曬

勇士d新仔全部唔識接波 ?

組織順咗好多

以前見佢呢d落地覺得好正常
依家睇覺得好牙煙

差korver
出jr真係無咩用

今場green啲傳波有啲差

love冇咩進攻慾望

冇咩射唔射術
我有咁既身高臂展仲屈

屌 兩隊真係殺父仇人咁

淫kay真係湧清泉 未撚見過佢發脾氣

我皇一直等待既playmaker就係wade

打勇變左垃圾一舊

上季finals打唔入

Wade好撚潚

Bell係咪出黎搞氣氛咋。。。

Rookie真係rookie mccaw同bell仔波都拎唔實 已經幾球

55

佛祖

屌你第一節已經嗌左3次暫停

Wade自從老左都粉左好多dirty野

好好睇

屌 jr唔係話轉營defend咩 依家d又冇3又冇

出佢都係想博下佢有無d神經刀三分
無就不如唔好出

jeff green check kd

守住自己友 比對面3分放題
真完美3D

緊張呀嘛 未見過大場面

最慘係有火藥味既走晒

契仔打過Final架啵

bell都由佢 契仔唔係啦

kk: lag

Kk呢球

垃圾湧咁快用哂d timeout

IT 坐住啲咩，點解好似咁高

佢場場都交到貨呢下先勁

幾好睇

前幾日打鹿先比人屌完

同jjredick一樣越老越有貨

反觀jr同nick young

有冇link

聖誕女郎

Nick Young好似好撚肥咁

Nick young算係咁啦

Jr就算撚數啦，留佢斷人手腳算啦

兩個月就係個場無，斷左連勝

Jr真係攻守都無用

真心覺得calderon 控球好穩 又射得

nick young唔大問題喎

好過rose

打法唔同

jeff green 食節奏好靚

根本唔需要IT狗 trade走佢啦

間中有d組織
係務守慢
但見佢比晒力去追

Shum都好小小 jr呢條爛坦真係紙老虎黎

and 1

wade no look pass

Wade kk jeff真係好撚夾

klay一走甩就有

兩分之神

Wade呢D波真係

咁都有foul

Wade有腦

黑

我屌dwade 敗嚟呢下

咁都foul

好狗鼻feel

David west 呢球應該要訓低係地下

向前跳有乜撚野好嘈

06 Wade

replay之後應該冇

跳前啊大佬

我皇終於可以抖耐D

早多半秒跳就perfect

Ball don’t lie

應該有嘅 West向前跳

Full Team應該幾好睇

有curry既話勇士而家大炒緊

Klaus

klay

冇左手感仔我湧D波真係好唔好睇

Wade>jr

draymond唔射

進攻死火

廢鳩咁都唔射

兩班波啦根本

D.west 都守到TT 條撚樣有乜用

死淆閪

無信心，垃圾

兩邊新仔手軟

更衣室

Wade 咁老防守都無乜點跌

Green hold成3秒都唔射

osman 背脊控球

無撚用 TT快撚啲去死

放到咁空，可能mcgee都射左，green都唔敢射

騎士個新仔玩雜耍 屌你

wade真係勁

有佢湧既進攻真係瀟好多
而加攻到疾下疾下咁

簽約嗰陣都知冇鳩用啦 係要留吾皇迫住留佢

有時都有心無力喇

Osman 咩事

Osman打落無咩信心緊
精神面貌唔好

生命石都射左

見唔慣大場面

都冇波到手

係喎仲唔出mcgee

湧可以無杜撚，但唔可以無手感仔

湧就快冇timeout

身體對抗都唔夠 生命石都頂唔開 上唔到籃

又黎

It坐住個乜鳩墊

draw foul draw上癮

another draw foul

175輕鬆入樽

it坐到咁高做乜撚

本身就無關係

增高

wade條老奸巨
冇罰球唔識攞分

雖然黑人憎 不過唔好忽略屎綠

wade好波

增高墊

好似見到bieber

再加埋個樣成個小學生咁

吾皇D從龍之士邊夠膽唔留

笑左 起碼好過體毛foul la

屎綠都有料，但個人唔like佢

有杜撚咪3:4變4:1囉

Lbj

我猢幾時先可以成材

lbj tk

d防守hea到

foj

我皇今場D射波唔見曬

ball dont lie !

D罰球

moving pick.

Jeff Green瞓撚醒未

Jgreen好無辜

慘

都唔入嫁啦

契仔收皮啦

kd終於feel到curry打猗既待遇

行行下街比車撞咁款

冇手感湧唔會咁輕鬆上總決

湧成班細佬仔打波咁

好耐冇睇過湧第三節爆發 手感仔幾時出黎

無可否認kd好撚準

kevin love無啦啦食個make up call

又補番頭先kd個下 nba真係

旁述仲話佢illegal screen

但同時FINAL係需要KD
冇KD湧可能會贏
有KD就有9成會贏囉

契仔係咪從來冇問過佢d隊友點樣可以射得好d

起碼睇佢7幾場先

無杜撚打得辛苦，無手感仔打到成pat屎

我湧打波家陣阿伯痾尿咁款

咁樣都唔係illegal screen

Jeff van gandy 好多意見

補返數

同埋個名臭d同無hof承認lor

我都唔知佢點screen 用背隻?

應該唔算

湧鳩下鳩下都多分過猗

有時覺得佢怨婦罵街咁款

我皇幾時發力，全場行行企企，除左開波球灌籃，好似冇乜做過野咁，係咁比隊友單打做乜，留力

反而覺得如果無左KLAY影響最細
唔係講緊佢唔勁
但佢個功用係3D
最能換搵到人代替就係佢
當然 一定無咁準防守無咁好

係 但手感一定最重要 佢係三分線後兩步都要有人跟住 你諗下拉到個空間幾撚開

邊忽係screen

做戲，專業演員

kd被瘋狂double team

成班平時唔撚見人既識波帝

勇真係好鳩 不過見到占應該留力下半場爆一節

click住click住

咁就梗係
換手感係第二個就唔會係宇宙湧

今場騎trap 禾杜 騎補位跟得算幾貼

都係果句
湧本身係咖哩仔同淫k嘅隊
要走都走kd喇

力羊

唔單打mode又唔鐘意
單打又話淨係靠占土無戰術

手感比人double左三季啦

係，守得幾好

換左佢去第二隊PLAYOFF遇到整野佛光普照俾我湧受番

扮無辜就唔係screen ?

手感係度會變佢被double team放kd

湧=水花兄弟

一冇手感就比人夾死 享受下兩連MVP待遇

個刻佢就係個screen
唔會理佢有冇心擋

一pick就射得
追就roll/pop

有埋推波仔成個防守玩完
比人撚狗咁有撚

猗又自己倒米

但真係好撚好笑

nick young同jr對位個感覺好搞笑

kd個仆街想爭DPOY咁款

可惜今場無呢支歌仔唱

手感跑一圈都亂撚曬啦

kd隻手長撚到
咁都偷到

拎fmvp拎得咁開心

場均成2個BLOCK啊爭到都唔出奇

Mccaw嗰球真係睇到屌晒老母

鬥airball

green

Green block

廢鳩

0號仔番歸訓啦 2個open 3都算 呢球都唔入

吾皇d戲

好戲王

沾士

macaw 舊年進攻都算OK 點解今年變咗 Pat 屎咁......

傻閪KD

有手感KD一堆空位啦

禁住個頭做乜鬼

又想flop

屌你幾好睇喎今場

屌你老母 咁你持球進攻，另外4個全部moving screen啦

中

屌兩場都唔知睇緊咩
唔係真係要🐢💡大戰先有野睇下話

屌你

Crowder又幾撚大隻喎

ON9 JR

lbj咁都唔射

痴撚線jr Smith

今場好撚搞笑喎

jr自殺喇屌

仆街仔

流川？

到底仲可以忍jr幾耐

JR甩手甩腳

Kd又50%

真係屌出聲

jr打咁多年，都係咁

睇佢打波好撚歡樂

已經好眼訓

Jr 企都企唔穩

誤殺唔係殺人咩

又有range又識走位又勤力

真係好好笑

肚餓，食乜好

今場波好撚好笑喎

屌你老母我睇緊d咩 love同jr 乜撚野組合黎

合味道

留力對仙杜撚

笑到醒曬

佢summer leauge仲講到自己懷才不遇

以為自己睇殘奧

佢成日 the behind the back crossover 都會仆街

點解love最尾果下要fade，占士傳波真係咁大力

聖誕歡樂大戰

某MVP有一半無球走位就好

見到jr 成個人笑到醒

仲有佢啲進攻籃板

點解騎咁撚多垃圾
Jr tt iman

食哂，公仔麵得一丁同營多

總結
上半場吾皇唔知做乜鳩

屌我唔想睇鳩波啊

iman防守勁嘅喔

kd全面屌打lbj

love次次接到波都好似渣住個c4咁

果刻KD就係撞跌人

又迫害biyombo

KD 快啲食多個T 可以瞓覺

吾皇兄弟隊 唔準你咁講

Sit down be淫寶

講空位黎講都係淫klay穩d
見佢個起手只要唔咩巳經係入硬咁濟

其實幾好睇下d防守

明明比數都幾緊湊，但係真係好搞笑

一丁啦

鳩得嚟好笑你估易架

之前傷完已經回塘
重成日拍波射Long 2

sit down

同頭先76人個場兩種氣氛

分 46:44
TO 11:6
騎

其實講到尾都係占士陰尻佢

屌

唔知我皇係攻唔入定留力
bell守得唔錯

it 做咩唔出

有有人會直落塞巫再箭癗

整緊，加多塊芝士

計好曬

猗FG28%

好多人話 巨頭㗎喎點會垃圾

猗28%命中率
垃圾波成晚鳩鳩下

雷箭睇最後一節就夠啦

嗱，去打波咪撚off ball走位，moving screen黎

skip 2場，起身撐我猢

閪波大戰

前幾場睇佢守kuzma真係火都黎埋 跳跳虎咁
唔知係咪比人屌完黎之後守得好左

點會攻唔入
呢隊勇打過好多次啦

吾皇當佢係screen咁用

識食

岩岩訓醒，點解騎命中低到咁都咬到咁緊

每次都可以fake得起

力羊又係另一笑料

全部人都係吾皇旗子

半場已經可以做到兩期Shaqtin a fool

因為湧都閪下閪下咁

你個名

有預感雷箭場波會仲好笑

湧11To

加埋個死人mcgee

魔術主場會唔會播呢隻

可能一陣個個都以為最尻既巫師打到飛天

佢會有咩反應

勇好多TO騎都lead唔到
但其實騎都好撚低命中
所以兩隊都鳩鳩地

有cp3係度，節奏應該會好啲掛

其實綠軍仲鳩呢輪

有嘅話係囉 但問題冇呀嘛

騎上年已經係成班契弟坐住等痴冠
今年仲衰
希望IT復出會有返啲睇頭

綠軍主場其實都唔尻

doubtful好細機會打
那來波叔

傷左

訓了晚安

最近變咗做艾榮隊

irving 1 on 1係幾勁

已經唔想睇，無上年大戰既火，兩隊又西波

btw, tatum d打法好j

上年好緊湊

同上年比今年冇左curry+irving喎

有curry先好睇

老實講 騎士今年後備係好過上年好多

都打到咁

但係輸波果陣就唔係咁講

你班友唔駛食野？

12.5% fg 2nd quarter

Curry今日係咪黎都冇黎

0-17 2pts fg

今場應該我湧小勝

dklm 12.5

兩隊鬥閪 仲要好撚搞笑

岩岩睇返半場
基本上騎大量tough shot
勇就大量open look
如果勇入返一半open look依加炒緊20分

原來手感仔坐係後排

手感仔望住你班友打到窒下窒下咁都唔諗緊D咩

原來喺度

牙Bell

Green啲射波西到

成場跳跳紮

搞撚笑
點解勇咁易走到open look

green炒夠空位三分未

mccaw完全同場上九個人唔同水準
駁腳傳下波都疾下疾下

係好多
但咁撚多D手感都鳩到呢

猗今年898

又一球

一樣東方不敗

nice 燈

即刻&1

拉開了

燈撚到mccaw連入兩球

吾皇做左史上最多亞軍未

燈到契仔2+1

次次我湧D大戰都仲有人唔識死燈鳩契仔

攞多4年先得

弱點攻擊卡達朗

傳乜撚野

吾皇想點

仲未追到比指環王打殘嗰班啦

俾左咁多機會都唔入, 0號仔真係

直接攞走

個班真係..

騎防守鳩湧就空位都鳩
都唔知睇緊D咩

Jr

air ball

Love連續2球no call
慘左啲

25今季D blk真係

屌你老母呢兩隊真係上年總決黎？

又係KD block

有冇巴打有LINK可以睇到

FOJ

起碼有貢獻過對面JR

傳撚完未啊屌你老母

Love好慘 好似比durant追住黎鞭屍咁

西波騎

呢段防守

好撚好笑

我皇肯拎分未
又開分波mode

vipbox 高清

LBJ有咩用？

kd今季d block真係少d專注都唔得

救命，夜媽媽笑到死

係咪聖誕大家都趕收工，hea打

新仔黎講bell防守好撚出色

拎lbj去trade啦

又燈左段靚defense

猗得29%fg

屌lbj肯自己黎咩呀
野野傳波又俾人steal

29%命中都未俾人炒
2隊都西得好緊要

JR同冇出場有咩分別

29都係輸3分

轉陣啦 騎個陣好撚廢

第一年 除左容易比人fake起 其他算幾好

鬥西

守得好好

一隊西fg，一隊西to

話唔好睇個d 平時點捱其他常規賽

有波就鳩射 冇波就企喺到唔撚郁
你話佢有乜撚用

？

騎開始西埋to

成隊淨係打lbj同love
Jr同卡達朗直頭負資產

有 佢有仆到街 呢一幕最撚好笑

占士鳩撚完未

資質唔錯
差咁啲經驗

聖誕MVP

屌咩
聖誕大戰黎架咁撚鳩
玩野牙

聖誕咪俾佢出黎搞下笑

下
依場打到咁都好睇 ？
你平時冇睇波架？

希望夢綠過多啲野比佢

話calderon好過rose嗰班用邊到諗野

吾皇開得分mode喇屌

都話今場好大機會西波 係冇諗過咁好笑

湧上年好似差啲要咗卡達朗

ching你真係sick ball

有冇巴打有LINK?

好笑囉 聖誕節嘛 肯定唔係高水平架啦

係咁燈到mccaw成才

契仔對住牙JIM layup

McCaw VS JR

Bell